---
tags:
  - recap
---
# Stand vorher
[[Session 56]]
# Kamen vor
[[Yavita]]
# Quests

# Zusammenfassung

Wir wachen am morgen auf dem Boot auf. [[Mirul]] arbeitet weiter am abschreiben der Rune von [[Yaku Purisqan]]. [[Ludwig Vanderhem]] hält eine Séance mit [[Yavita]] um uns bei [[Ganimedes]] anzumelden und sich um [[Cali Bloom]] Zustand zu erkundigen. Ihr zustand ist wiederruflich, aber wird nicht alleine wieder besser werden.
Wir sprechen mit [[Fabia Sandig]]: 
wir: hallo fabia wie geht es lil chonky, neldons familie und martha? was ist in ludritz passiert? lg regenbogenknie.
fabia: allen geht es gut, sicher in bremwede. ludritz is unter attacke. höllenwesen sind aus meer gekommen, haben stadt angegriffen, geben unser bestes, uns hilfe leisten. wie lange braucht ihr noch? könnten gut hilfe gebrauchen. unsere kräfte sind nicht genug. glauben, hat was mit euch zu tun. liebe grüße, fabia
[[Yaku Purisqan]]: sind unterwegs. gute woche bis garnimedes, ach du scheiße, klingt ja nicht so geil, was da los ist. beeilen uns, bis dann i guess? ciao
den piraten der seemöwe vertraut der käptn am meisten wir treffen auf die blutweberin

Wir harren den letzten Tag auf dem Schiff aus. [[Mirul]] mahlt eine Karte von den Sternen, möglicherweise könnte sie uns helfen die genauere Position der Insel zu ermitteln. [[Abraxas]] scheint ein wenig gewachsen zu sein und ein bisschen schneller zu sein. hgfdhgdf

# Punkte für nächste Session

# Notizen
